獨派成日講反共反共

但係立法會惡法佢地完全冇能力阻止

訓醒啦，睇下係邊班人先有能力係立法會同香港政府抗衡緊

咁撚勇武可以衝入立法會打柒民建聯等佢地訓醫院投唔到票架

岩岩笑完你地負評完駁唔到仲柒
立即零負評

太一針見血，連覆po都冇人敢覆

香港反共歷史最耐係咩組織？
本土派兩年黎對中共構成左咩威脅？

下？

冇人敢覆